講唔講啲崇韓撚好討厭?

韓國拎獎好似自己拎獎咁 明明自己乜春都冇做過
仲要走去踩日本?關日本咩事呢?唔見你踩中國?

所以崇韓撚特別on9 成日當自己係韓國人

利申:鍾意寄生上流 討厭崇韓撚

覺唔覺

好似自己有份拍先戇鳩

崇韓中女欠缺浪漫才崇韓

我係韓國人呀屌

韓國手足好撚撐我地，睇下金義聖

真 我地日本帝國主義世界第一！